是日宵夜之後一餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

同琴晚個兜一樣既

...買幾箱比你 做我契仔ok?

食死你呀

琴晚冇西蘭花

成鳩日宵夜你唔撚怕肥咩